#Теоретический вопрос
=====================
1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
===================================================================================

Разница в том что:
 - setTimeout(func,setTimeout), отработала ровно один раз(вызвала через указанный
timeout - указанную функцию и остановила свою работу);
- setInterval(func, timeout) принимает точно такие же параметры, но вызвав функцию
однажды, она продолжает ее вызывать снова и снова через одинаковые промежутки
времени(timeout);
- у setTimeout(func, timeout) много факторов которые могут повлиять, что функция выполниться с точностью
через timeout без задержек, а setInterval(func, timeout), браузер будет вызывать функцию, 
с интервалом точно через timeout, жертвуя всем.


2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
====================================================================================

- хоть и кажется, что этот код (setTimeout(func, 0))говорит "запустить это немедленно", а на самом деле - дает 
браузеру возможность завершить некоторые операции не связанные с JavaScript, которые были в очереди и ожидали
завершения, прежде чем приступить к новому фрагменту кода JavaScript;
- setTimeout(func, 0) - не сработает мгновенно, а поместит его в очередь - в конец очереди выполнения.

3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
====================================================================================================================

- функция setInterval(func, 10) попадет в очередь браузера, не зависимо от других событий в браузерном окне и будет
выполняться каждые 10мс; 
- браузер будет постоянно загружен запусками этой функции - жертвуя свободным временем на 
запуски такой функции;
- исходя из выше сказаного, для економии процессорного времени, которое может быть ущербом своевременности обновления
интерфейса, следует не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска нам уже не нужен.

====================================================================================================================
## Задание

Реализовать программу, показывающую циклично разные картинки.

#### Технические требования:
- В папке `banners` лежит HTML код и папка с картинками.
- При запуске программы на экране должна отображаться первая картинка.
- Через 10 секунд вместо нее должна быть показана вторая картинка.
- Еще через 10 секунд - третья.
- Еще через 10 секунд - четвертая.
- После того, как покажутся все картинки - этот цикл должен начаться заново.
- При запуске программы где-то на экране должна появиться кнопка с надписью `Прекратить`.
- По нажатию на кнопку `Прекратить` цикл завершается, на экране остается показанной та картинка, которая была там при нажатии кнопки.
- Рядом с кнопкой `Прекратить` должна быть кнопка `Возобновить показ`, при нажатии которой цикл продолжается с той картинки, которая в данный момент показана на экране.
- Разметку можно менять, добавлять нужные классы, id, атрибуты, теги.

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- При запуске программы на экране должен быть таймер с секундами и миллисекундами, показывающий сколько осталось до показа следующей картинки.
- Делать скрытие картинки и показывание новой картинки постепенным (анимация fadeOut / fadeIn) в течение 0.5 секунды.

#### Литература:
- [setTimeout и setInterval](https://learn.javascript.ru/settimeout-setinterval)